netflix project power超能計劃

今次伏唔伏？
上次套不死軍團都過得去

lm

岩岩睇完，垃圾

好on9

仲有套bloodshot呢？？

未睇 唔知道。

Netflix 拍既戲都好唔得
岩岩睇完 劇情真係好老套

劇情老土，然後BLM味濃

見到條肥閪係到rap就唔開胃

rotten tomato 得30分

老土還老土
導演掌握節奏好好
對白都寫得好好

都係垃圾

普通嘅老豆救女片，係多咗超能力元素，不過唔誇張。

Btw尾場敵方有個超能力係係身體到生d骨刀出嚟，屌你正正經經拎幾把軍刀都得啦，使hi啪藥咩

仲要咁靚casts攪乜9

啱啱睇完，black lives matter片

呢樣真
2個黑人主角

黑人+女性+細路

最撚黑人憎既組合於一身

唔講黑人問題
點解羅賓可以唔死? 明明脅持佢果個人都燒死, 但佢冇事
同埋黑人主角個超能力得一下? 又話可以LAST 5分鐘

我都係被兩個男主角吸引咗去睇
睇完個感覺係好平淡 無驚喜
浪費咗兩個男主角
不過都有啲嘢學到嘅.... 就係睇完即刻google pistol shrimp

B.L.M. 最強超能力
Btw 個劇情真係老撚土到一個點 未睇真係唔好嘥時間

見到joseph gordon levitt仲諗住睇...

得閒都可以睇下嘅

幾好睇喎

內容真係冇乜 但係當hea睇下動作J下個cast都唔錯
節奏同鏡頭唔差既

老實講 啲shot幾靚
Netflix 好似套套都係拍攝技巧好強
但個故事就好撚垃圾

套戲 OK 既
不過就唔好對故事內容邏輯有咩要求

就係佢自己解釋果隻蝦

final boss嗰段流到

原來隻蝦咁勁

不死好睇過佢

呢套idea 好.但d 能力 無咩好吸引
成套黑媽媽場景好多
中段之後就好似向隻船搞掂晒

上次不死軍團幾好

火星異種咁樣

我覺得幾好睇
好爽

jamie foxx就係隻蝦
太陽爆炸
超級爽

D橋似港產片

前面對Newt, supermarket, club 三個scene都ok
埋尾上船d合作打鬥係老土，boss又兒嬉，可惜

點解d戲全部都可以咁無內容

我覺得爆谷片嚟講幾好睇喎

兩隻女NIGGER都好樣衰

警察角色唔使搵joseph做
曬左又貴

jamie一個
咩到飛

netflix啲戲預咗rubbish片
呢套真係算ok

黑人男主角睇開順眼都ok
但佢個女同個肥婆好趕客，臨尾佢兩個喊樣真係好撚樣衰

劇情普通，男主角屈機一個打哂
最尾大佬d手下廢到

老豆千里救女劇情做到爛
仲有個靚妹亂入戰場

netflix戲黎講算好睇啦
係見到女主唔開胃姐
睇得幾爽快

冇乜特別但都可以睇嘅！

Jamie Foxx 由黑殺令開始已經覺得佢幾型，純粹為咗個cast 先睇佢加羅賓！某啲奸角超能力到喉唔到肺，好似大隻佬打爛嗰控制室門口就完事，生骨刀嗰度又係半分鐘貨仔就打完，完全想像唔到嗰超能力又幾勁，打鬥可以唔洗咁多奸角，cut 少幾個再描述多啲超能力比較好

成套野得3個白人
政治正確到白人被黑人警用槍指要講句because I'm white?
劇情一般啦
但政治正確到over 左

睇umbrella academy 算

黑人冇問題 個男主角幾型
係劇情有啲中二

第一季悶到

睇完好似好浪費成個設定 整做劇好過啦，咁普通嘅老豆救女情節浪費哂個 setting

ok啦

個肥婆 好撚趕客 睇到去獸醫個到頂唔順熄左

老實講
個黑妹做主角又唔係太差
起碼好過星球大戰個肥婆
不過個超能力設定真係差咗啲
打起上嚟又到喉唔到肺
搞到成套戲個觀感都好差

同意,發現佢地自家制既電影運鏡都幾好 通常係劇情出事
利申觀眾 唔是影迷

個黑人咁似KD

幾好睇啊，爽片嚟講
主角又夠狼死又夠血腥

Wiki 話呢套都拍咗成8500萬美金，算係大制作，
屌netflix咁撚闊佬

想睇Machine Gun Kelly

伏到pk

伏

係，其實係合格之作
食緊飯唔洗用腦咁拎嚟煲下係唔錯
仲有啲位係有笑點

當然，意圖講出啲咩大道理就可以過主

呢套唔算伏到pk啦，Netflix果套The last days of American crime先伏到pk，睇到一半都冇就棄左。

netflix自己拍好多時都伏

Project power/ bloodshot/ 不死軍團
都係同一個concept 研究超級兵種

三套都老土又爛
仲要有啲位播有歌詞既歌變MV feel

發現連登仔最撚興屌netflix啲自家電影劇情差
近幾套都比人屌到飛起
6 underground, extraction, old guard 無一套唔比人屌劇情
想睇劇情點解唔睇番劇

利申對佢啲電影不嬲唔會期望有咩劇情，純粹為視覺刺激睇運鏡

Btw依套比我感覺真係好blm
睇到都一半已經feel到robin會救世界
對上睇嗰套old guard又係黑妹救世界
都唔知係咪netflix吹奏黑人

我都睇咗1/3就熄咗

雷聲大, 乳點小
特技差, 揀晒D垃圾 super power 想慳成本,
最初以為異能跟藥丸抽籤, 點知係跟人, 啪多幾粒又係出番果隻異能, 設定都好求其下.

好撚伏

有冇人解釋到點解netflix既自家戲可以咁差？
明明又俾得起錢請人
但硬係套套拍出黎都唔掂
特別係呢類動作片
套套劇本都老土到pk

拍親都消費片sosad

受歡迎吖嘛又政治正確
然後年尾出幾套正嘅選奧斯卡
但唔會好多人睇(Roma, Irishman, Marriage Story)
近幾年都係咁嘅pattern
今年底仲有David Fincher

條黑妹30歲扮學生⋯casting出晒事，有錢請人但無錢整好套戲

講緊人類潛力超能力咁大嘅局面
點知淨係拍個老豆同個警察仔救女呢啲小故事
哂晒所有設定

直昇機咁聲

睇左，唔錯，可以唔專心電住手機睇。